日元急升，點睇

避震囉

市場避險情緒高
新聞次次都係咁講

旅遊成本高左